其實有冇人想課金做低林鄭

其實有冇人想課金做低林鄭

諗下點送佢一程開心下都好

巴打 希望你真人喺外國 唔好咁睇唔開

已報公安

睇樓主名就知係國安放蛇

國安與激安(驚察)開始湧現